有冇人join 過力威健身學院

爭扎！

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年

黑店黎

點解咁講嘅 可以講解下嗎？
你係咪上過去？

精氣元

對家

2020年都仲有人問呢個問題
希望你係假膠

真心嘅呢

掙扎

呢d你冇可能可以比完錢就咁任做

呢句係我想問你真心呢？

[其實對家唔係戇鳩] 黃圈被滲透及分化

幾年前去過操四個月 最尾幾堂係寧願送俾佢都唔去 佢本人可能好有料 但一定唔係佢教你 其實上網已經睇到好多受害人爆佢衰野 佢youtube唔俾人留言都鬼鬼地 之前都有條友係youtube講過 唔係宣傳 佢講既野同我想講既都有八成似